叫人走個D 走先啦, 你地走先其他人就走

如題

推

3

唔該啦

最後兩下

push

推完

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

唔駛捉走架
你走先就得架喇

唔好再嗌啦, 走啦

起碼上返行人路先啦

你要有比人留既自由
但你自己走先咪得囉

開佢地波啦，等攪事唔係手足

核彈都唔割
我係叫 叫人走個D人 自己走先
人地想留比佢留啦

市民打市民比警察清場畫面好

推呢個